CP2077 o既NPC AI, 連2004年o既GTA:SA都不如

搵槍指住NPC, 佢會走, 識得掉低架車
塞車, 啲NPC開車識搵第二條路行
見到你搞事, 會識報警

CP2077我喺街斬甩埋人個頭
行過o既小朋友仲喺度串鳩我, 問我扲錢

呢隻Game究竟發生咩事
隻Game好似只係得塊好靚好靚o既皮咁

屌奶星我果到D幫派成日周街槍戰嚇到班NPC走夾唔抖

尋日行行下成架貨車隊埋路邊小食攤嚇到檔主走撚左

未多世界斬頭多過你打J，有咩好驚？

行過個角落一轉頭成條街啲人都刷新哂
啲npc啲動作同對白都罐頭到仆街
當佢係線性rpg嚟睇成個觀感會好好多，個open world廢到可以唔理

玩家問題

根本巫師3就差不多
呢個唔打得果個唔打得
比你打得果d都打唔贏
d守衛咁勁但又要揾狩魔狩人殺怪

應該係得Rockstar先handle到咁既AI Content
Watch dogs, Fallout啲NPC都係傻吓傻吓
The Outer Worlds都唔錯
但要做到真係可以同NPC互動
我諗要等多三五七年先得

所有NPC有互動 10年都唔得 我個孫個代有AI整就應該可以

所以2020仲玩緊GTA5

所有AI變 R花高
隨機生成外型 性格 對話 唔洗錄

每個NPC有完整故事 背景 生老病死 有性有愛 傳宗接代
其實幾年前我記得有編文章有講 不過AI未跟得上

永遠只識用GTA把呎去量度其他遊戲